講吓GFriend成員同你既關係

Eunha - SP -> 女友 -> 老婆
Sowon - 老婆個閏蜜（食過）
Sinb - 工人，負責照顧屋企隻狗（冇食過）
Yuju - 鬧鐘，負責每日爆高音叫醒我（冇食過）
Yerin - 住係隔離屋既白痴妹（冇食過）

興致勃勃寫左一大段
但睇多睇發覺好毒del左

All G, that’s all

渣ga

唔緊要 我想睇

發覺娛樂台成班都係淨係識ff既死毒撚